唔知起唔起到底呢 有時候網上發言後果自負

【黎明行動】Suck党鐵行動

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？